{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139474?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 레인보우키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 チェックイン時間は2時からで、ぬるま湯の提供は3時から可能です。 予約された人数に追加人数が発生する場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒の場合、ペットの入室が拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用度の判断によって決定され、この場合も払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねないしっかりとした高声な行動は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合には料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 温水とぬるま湯を提供するプール、電気グリルが使えるバーベキュー場、駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては孟宗竹テーマパーク、漆川島遊覧船、水岸防波堤、水岸海水浴場がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の提供は何時から可能ですか？",
            "answer": "ぬるま湯の提供は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約された人数に追加人数が発生する場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒の場合、入室が拒否されることもありますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペットの入室が拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用度の判断によって決定され、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式での調理や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は慎む必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねないしっかりとした高声な行動は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表の反映が間違っている場合、再予約は可能ですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合には料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "温水とぬるま湯を提供するプール、電気グリルが使えるバーベキュー場、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては孟宗竹テーマパーク、漆川島遊覧船、水岸防波堤、水岸海水浴場がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 775
    }
}